{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2620769?place[place_type]=GID&place[gid]=2620769&place[latitude]=37.816300951&place[longitude]=128.8917393038&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 W-B 스파펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 ザイグルを利用したい場合、20,000ウォンを支払うと無制限に利用でき、利用可能時間は入室から19:00までです。 最大人数を超えることはできません。 客室内にはスタイラーが備えられており、スパを利用するには入浴剤を使用することはできません。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。 ペット同伴の入室はできません。 その他のペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できます。 安全のため、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 客室情報は101号と102号に分かれています。 101号と102号ともに家族が一緒に予約できる客室です。 基準人数は4人で、最大人数も4人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ザイグルを利用するにはいくらかかりますか？",
            "answer": "ザイグルを利用するためには20,000ウォンを支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室内で利用できる最大人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはスタイラーが備えられており、スパを利用するには入浴剤を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "火災やその他の緊急時の安全対策は整っていますか？",
            "answer": "はい、安全のため、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用条件は何ですか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 332
    }
}